## _Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?_

> потому что сейчас используеться много мобильных устройств в которых используються источники ввода отличающиеся от клавиатуры.

